又話搞工會，但一笑人唔罷工就問我點解自己唔罷工，跟邊邊先啱啊？

成日話尊重醫護決定復工(送死)，又係咁反問笑佢哋復工嘅人又有冇罷工
咁點解就算有咗工會，都唔係由各界工會一齊發動罷工嘅？
明明其他工會可以喺醫護罷工嗰陣撐起佢哋
或者而家有另一個工會發動罷工，俾醫護加入返
點解啲工會好似冇曬動靜，要好似以前咁逐隻逐隻喺連登問「咁你罷咗工未啊」咁嘅
定係又係cap埋轉尾水就走？

班問人有冇罷工撚去咗邊